[香港血綿女王 楊敏德]新疆棉產量佔全中國84％ 百萬維族慘淪奴工真相曝光

2019-08-23 12:33:15

〔即時新聞／綜合報導〕中國長期以來持續迫害新疆人權，現已在當地構築巨大牢籠，關押數百萬少數民族人士，人權組織披露，中國將大量維吾爾人關入「再教育營」充當免費勞工，大規模強迫勞動生產廉價的棉紡織品。
《美國之音》報導，國際人權組織「公民力量」22日發布報告指出，中國當局持續把主要紡織與服裝產業從沿海轉移到新疆，作為鎮壓維吾爾族最新戰略的一部份，如今新疆已轉變成中國最大棉花生產區，其產量高達全中國產量的84％。
報告指出，中國長期將勞改犯與囚犯當作是免費勞動力來源，從2014年起，當局動用國家級力量，在新疆大規模抓捕維吾爾與其他少數民族穆斯林，並將其關入再教育營，此後，當地棉紡織品產量持續暴增，如今已成為中國最大的棉製品產地之一。
報告主要作者，公民力量組織副主席韓連潮直言，「這些棉花充滿謊言，是淚水、汗水與鮮血構成的編織物」，他呼籲，各國應關注此現象，並停止從新疆購買棉紡織品。
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

我買過咁多野中 我印象中無印有d衫係新疆棉花 我見到就唔想買

花木蘭d戲服

買印度棉
好恐怖

中國政府話有出幾千蚊糧,流亡維族人話月薪得幾百蚊
係集中營可能一出現工傷就採器官再燒屍,得餐飯食

而楊敏德靠呢類無本綿花做不公平競爭
中國血綿行業同香港商界好有關係
------------------------------------
維吾爾胡英明事件
有維族人指控遭監工打, 一星期只可以見一次家人,
若工作評分低,其家人會遭公安拉去私刑

香港床單用品經常見到

好難知啲衫係咪中國棉花

美國左膠表示睇唔到有問題

美國最好學習中國管治模式

可能呢頭工傷
果頭監工廢事用資源救你就轉賣去活採器官

香港商界其實同維吾爾檔野好大關係
所以美國制裁香港根本好合理

原來apple有提
因抹黑遭香港警魔性侵的女示威者而遭我屌柒的星狗日報(下稱因報)當然扮盲

中國血棉

楊敏德：自喻為「龍女」 向世界第一衝刺

楊敏德的外祖父也是做絲綢的，所以她從小就聽了很多關於管理，特別是做工業做企業人的想法。「以人為本」的理念，「做紡織服裝工業的，其實最大的資產就是人。」

她還認為，搞好以道德為核心的企業文化的同時，還要有一套好的管理方法。僅僅倡導大家要做好人是沒有用的，一定要有一個完善的機製，
維族集中營工廠?

不在乎短線回報
作為家族企業的領導者，楊敏德早已超脫了一般的家族企業狹隘的視野，很多時候她看事情是很戰略和長遠的

想永續再教育營

用嚟做衫嘅，買咗都未必知

Esquel都係新疆設棉紗廠，睇返wiki:

客戶包括Abercrombie & Fitch、Lacoste、香蕉共和國、Lotto、Brooks Brothers、Marks & Spencer、Esprit、Muji、Nautica、Giordano、Nike、Hugo Boss、Nordstrom、Polo Ralph Lauren、J. C. Penney、J.Crew和Tommy Hilfiger等成衣品牌，年供應量逾七千萬件。

不過佢地有澄清生產冇涉及強迫勞動，信唔信就自己選擇

中國棉花

呢個就係左癌緩靖政策既理由

冇錯，所以我都會盡量避，不過啲棉花用黎做衫，你見上面都咁多牌子，真係買左都唔知

希望美國制裁溢達所有管理層,呢班撚樣影衰香港

日本好撚多新疆綿產品

推

唉，連我地都有份逼害.....

有冇發覺近幾年
綿製品平咗好多

因為捉左一百萬人做野
做到殘左就賣器官再燒埋

著左真係成身血污

Muji啲衫全部都係新疆棉

遲D應該會借其他省市黎洗產地...

One piece裡面d小矮人咁
比明哥迫做奴隸

勢利嘅香港女人

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

有女人位高權重
就會天下大亂

我不殺伯仁，伯仁卻因我而死
我冇迫佢做,不過係果度做生意要同當地D 官合作就係基本
果度D 官有問題
你話你唔知?OK, 而家話你知。你可以揀照去定ＣＵＴ 左新疆Ｄ 生意佢

間公司應該收得皮
大牌子外國客而家無得扮唔知

平時有冇咩方法避免買到新疆棉？不過佔全球8成都幾難搵代替品

寫住中國製都唔係知係咪來自新疆
好多棉都來自支那

Muji有份.....

美國佬做野一定唔係都講到係
因為支那狗一定出假來源地

所以一定要迫班人轉場放棄所有中國生產線
呢單離譜過nike童工

中國製既棉衫

Ok say goodbye to muji

所以Muji啲棉質衫做到咁平

84%
即係made in China已經中咁劑
男既好似以前黑奴咁
女既捉黎繁殖
好似西方殖民時期咁

終於明白點解英國紡織業會死
原來係呢種血汗工廠搞死

竟然以後出街真係要細心d留意一諗起新疆人被囚禁毒打整成嘅呢d血棉，真係完全唔想用，直程要抵制

件衫唔係寫中國製，一樣可以係用中國綿

中國野一定會用
因為平

所謂「白蟻政策」，說穿了就是對「對敵對國家的滲透」，通過「白蟻精神」，默默地蛀蝕香港以及西方社會。這才能夠實現中共所期待的「拿下全世界」。

好恐怖，原來1967年，中共已經想稱霸世界

之前見到都放返低
依家買野真係要睇清楚

支共

香港商界一向成身血

巴士的報抹黑荃灣警局輪姦案受害人
巴士的報根本只係分身,真身係星島總部

盧永雄只係keeper仔

中國6億人月收入不足1000元

uniquo都係

即係cotton from china咁樣？有84%可能係新疆出

呢d 野鬼佬好care, 應該發大黎攪

事到如今依然當世人係on9

溢達集團回覆《蘋果》查詢指，對集團被列入美方制裁名單一事「深感憤慨」，強調美方就集團使用強迫勞動的指控，「完全沒有事實根據」，指出當地所僱用的技術人員的工資是當地的2-3倍。集團又指，去年曾有「一家知名的國際審計機構」到集團調查，可證明集團沒有做出強迫勞動之事，強調會積極與有關方面進行磋商，尋求解決方法。但集團未有交代制裁會否影響公司日常運作。

新疆好似本來就盛產棉花

真？

新疆棉花本身係好嘢, 但原來係用血汗生命換的. so sad

Push

記得唔好買印良品啲化妝棉

利申以前好中意用
依加唔撚買

打國際戰叫各國禁制吧

化妝棉都係 絲打們記得唔好買

Uniqlo曾經以新疆棉做賣點

cls

up

唔信

唐英年阿爺係成衣大王
生產係一條龍

袁彌明老逗YouTube有講當年第一批香港商人

三個之中其中去新疆既就係唐英年阿爺

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

綏靖啊ching

畜奴洲

無印有部分甚至會標明Xinjiang cotton

佔全中國八成
唔係全球

老實講，就算唔講血唔血汗
無印批大陸黑心棉衫本身就質素好差
一年前買過
洗幾洗開始霉霉哋
Uniquo之前都係
而家改咗越南就算cheap tee都冇呢個問題

會寫住 Xinjiang Washed Cotton。

Twitter

唔係黑人 無人會理

Muji係咪新疆棉

圖？

窮個D係農村山區, 幾十蚊都賺唔到
強國工廠工人福利表面上幾OK, 幾千都請唔到人啦
唔會得幾百蚊的

除非...

有野想問 公民力量副主席寫
但公民力量唔係新民黨啲衛星組織來架咩...？

無印良品D短袖T恤有用＂新疆棉＂。

usa cotton 會有特別標籤

叫D女唔買化妝野慘過捉佢地去勞改

新民黨同埋公民黨一q樣係無地區工作
公民力量就係沙田區佬

你當係盟友關係

但其實講到尾都係中共的狗
西環後日安排工賊會做大台食埋dab都得

傻啦，以前聽過，中國布ship落東南亞做貨，因為外國客買東南亞貨有duties free
所以唔係中國貨都可以係中國布

痴撚線
捉晒d人去做勞工
點解呢個世界仲可以俾呢d十惡不赦既政權存在

唔好意思，借位一用
連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）

支那血棉 解放新疆

識貨
埃及棉分分鐘其實都係血汗

強國有種 監獄工廠單價比正常廠平10倍都得
因為唔駛出糧俾監犯

我就係質疑呢樣野 點解共狗組織會講新疆血棉問題？？？

同埋依家唔係盟友啦 公民力量班人已經比新民黨吞併左

所以先會有fair trade 依樣嘢

唔一樣嘅 化妝棉有好多替代品
價錢又唔貴

華之佢死
自己發達就得

Up左幾年港豬e家先知

真！利申：做服裝

一樣都係人 只係條8婆投胎投得好 點解要咁對佢地

香港班kol一路幫手維穩,仲有班見人屌香港公司就屌9人分化而唔睇理據的傻人

都係近呢年屌9溢達會有人理下

新疆棉係 Muji 衫賣點黎

男新疆棉牛津布立領襯衫白色S

女新疆棉細牛津布立領襯衫柔白XS~S

全世界得一個公民力量咩

人血棉